究竟幾時開時出現「兵」e個concept

開頭做人兵 男女唔平等 關係早已經玩完

開始